召喚Brisbane巴絲！

本來0830要上堂
點知0831去到就鎖左門
代表遲黎無得入

而家係city myer starbucks飲野等上下一節
有冇巴絲john

飲到幾時？

11點先出到city

sorry剛剛睇緊post無留意

10點，差唔多要閃，免得又miss class

真爽，返學返工？